{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 헤이븐펜션"
    },
    "text": "ヘイブンペンションでは休息を楽しめる安息所を提供しています。 予約をされる際は、一日前か当日にご連絡ください。 また、夕方9時以降に到着される場合も予めご連絡ください。 客室の鍵を紛失された場合は、3万ウォンの過料を科す予定です。 使用したキッチン器具や食器は必ず洗浄してください。 ゴミは指定された場所に捨ててください。 アメニティはお持ち帰りいただけません。什器が破損した場合は弁償していただきます。 保護者を同伴しない未成年者は絶対に入室できず、予約者以外の人の訪問や招待も不可能です。 ペットと追加人数を一緒に入室させることはできず、その場合は予約がキャンセルされます。 客室内での臭いの激しい食べ物の調理は禁止されており、花火やろうそくの使用も禁止されています。 午後9時以降は、騒音を最小限に抑え、他の客室のお客様がリラックスできるようにするため、高声、放歌、または喧騒な行為は禁じます。 もし22時以降に入室される場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘイブンペンションではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ヘイブンペンションでは休息を楽しめる安息所を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘイブンペンションの予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "予約をされる際は、一日前か当日にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "夕方9時以降に到着される場合も予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失された場合は、3万ウォンの過料を科す予定です。"
        },
        {
            "question": "使用したキッチン器具や食器はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "使用したキッチン器具や食器は必ず洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "アメニティは持ち帰っても良いですか？",
            "answer": "アメニティはお持ち帰りいただけません。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "什器が破損した場合は弁償していただきます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は絶対に入室できず、予約者以外の人の訪問や招待も不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと追加人数を一緒に入室させることはできず、その場合は予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内での臭いの激しい食べ物の調理は禁止されており、花火やろうそくの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに騒音を出しても良いですか？",
            "answer": "午後9時以降は、騒音を最小限に抑え、他の客室のお客様がリラックスできるようにするため、高声、放歌、または喧騒な行為は禁じます。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "もし22時以降に入室される場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 503
    }
}